政府電話簿中有關克警的資料突然消失

突然發現克警將成個部門嘅小隊負責人名字及電話完全刪除（例如以下截圖）

更新日期是7月24日，做埋呢啲小動作，屌你丫！

但係，呢個世界有偉大的google 頁庫存檔成為「小氣簿」

各位清趁google未再有更新資料庫時快點去尋寶吧！

報告完畢

推

有無高手爬蟲爬晒所有內容做對照

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

講漏咗如何使用搜尋關鍵字：

搜尋已知部門/分組名稱 （例如我用了反恐特勤隊做例子），再加 職位 （例如我用了督察做例子）

Google就應該會出到有關政府電話簿的記錄，再選頁庫存檔就可以

一起儲定文攻彈藥啊

除咗警區高層，連cid/軍裝幫辦名都冇show出嚟

作惡多端真係連個天都唔會幫你

驚到咁
唔係好惡架咩

推 back up

唔怕被人鬧，最怕被人起底

所以要繼續

大家不如而家開始back up定先

子彈敵不過雲端科技.....